{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 프로방스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に人数追加がある場合は、予めご連絡ください。 もし基準人数を超える場合は、追加料金が発生する可能性があります。 また、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペンションによってはペットと一緒の場合、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用はホテルの規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションにはメゾネットタイプがあり、IPTVとWiFiが利用でき、プールもあります。 ただし、現在は新型コロナウイルス感染症のため運営しておりません。 駐車も可能で、ペンションの近くには渓谷があり、夏場に水遊びを楽しめます。 また、周辺では水上スキー、ウェイクボート、バナナボートなど、さまざまな水上レジャースポーツが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数追加がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないことがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒の場合、入室を拒否されることもあります。また、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用はホテルの規定に基づいて決定されます。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式での料理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金表が間違っていた場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはメゾネットタイプがあり、IPTVとWiFiが利用でき、プールもあります。（ただし、現在は新型コロナウイルス感染症のため運営しておりません）"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには渓谷があり、夏場には水遊びを楽しむことができます。また、周辺では水上スキーやウェイクボート、バナナボートなどの水上レジャースポーツが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 801
    }
}